一人一種最想譚仔出既湯底同配料

laksa湯底+蝦仁

譚仔三哥有laksa

麵豉

?

想轉米粉

口味有幾低劣先食譚仔

機場❓

咖哩

之前葵芳恆景商場果間有 不過執鳩左

沙律丸

蕃茄薯仔

四川麻辣

米粉

又吹奏新加坡

出前一丁麻油味

早餐有

雞翼魚蛋湯

譚仔都食
有人唔做要做狗

尖東之前食過

巴打點解成日狙撀我D新加坡post?

如果有啤酒叫真係無撚得頂

出過
好淡唔好食

魚蛋雞翼湯